李小龍瘦到條柴咁點會好打？

同動物界一樣，豹、老虎、大白鯊等
你要有爆炸性嘅力量係靠肌肉加糖份嘅消耗去引發
但李小龍瘦到條柴咁點會有嘅爆發力？
去超級市場買個西瓜抽返屋企都手軟啦

【立會要初選 「三不投」聯署】：

豹

樓主究極冷氣軍師

因為拍戲所以咁好打 中國功夫唔係唔得 不過試下同泰臣打囉

其實欣賞佢電影/拍戲精神咪得

真 我都打得贏

李小龍同磅數應該無敵
當年美國啲格鬥家評語黎

樓主五毛狗
唔好回

人地瘦得黎成身肌肉
唔通你肥到成座山咁又好好打咩

樓主300公斤

係佢既哲學思維令到佢好打

肌肉密度高

成身肌肉，零脂肪，真係好健康?
佢早死唔係冇原因

咁愛恩斯坦好唔好打?

一拳應該可以打穿樓主

同磅數講咩都得啦明顯係東方人骨架點夠黑人打 你話上埋裝玩埋劍就話姐 肉搏一定輸

佢係輕量級大把人好打過佢啦

果陣民族主義

比人打飛機用

好似姚明 孫繼海 武呂咁

入門級

所以格鬥比賽會分磅數

同磅咪係 即係中超同西甲比

中超神射囉

比國民自high用者

的確係 姚明一手抱起佢
打都唔使打

拍戲姐

係， 多謝提供笑話

愛因斯坦讀哲學？

但其實李小龍本人其實非常西化
佢建立出黎個形象真係純粹打飛機用

真係打，冇規則，邊個贏?

所以外國人當李小龍小醜

nba果d癲佬又快又大隻又靈活

搵wade果d又快又爆得

打到李小龍仆街

不過人地咪比個位中國人打飛機

又影響唔到佢地

佢汗腺都割埋

蕭若元係人渣
佢隻狗你都係

中國最興吹大

姚明真係有睇開nba都知功能單一

都吹到nba一線

武呂寫到屌打美斯

孫悅有埋冠軍啦

戰鬥技巧同力度分滿楚未，大隻仔一定最撚好打？識打架既中等身型都打殘你啦

水喉通都瘦過你
你搵日約出黎硬食三下？

黐線，成班冇學過拳嘅垃圾評李小龍
你試下近距離大大力掉個網球避得開先講
連佢嗰種發勁都唔知點（ 出拳有兩款 ）就喺度講人垃圾

所以成龍咪醒囉,識得善用地型

on9 呢個po 啲論點真係on9到震
攞打藍球黎講 打交 真係第一次見
洛文最好打好無？

佢當年喺美國開得武館
唔嘢少㗎

樓主試下比conor mcgregor條排骨仔打一拳

你望下泰臣條頸，佢既磅數
同佢出拳速度先
真係冇規則應該30秒內KO李小龍

能量系統唔係得醣

因為佢啲肌肉高質低量，一般人做gym只係為咗外表，但李小龍嗰啲係為武術

連登係多鍵戰架啦 真人全部街都出毒撚
唔好話做運動

所以吹大左

先唔討論佢用咩格鬥技，樓主有冇睇過MMA？輕量級好多頂尖格鬥家都係李小龍嘅身材，呢款身型唔好抽

李小龍係咪頂尖格鬥家唔敢講，但係要打贏一般大隻佬應該綽綽有餘

咁一定啦

唔係洗咩分磅數

柔道都分唔同帶

中國人要造個形象比人j

不如查吓一隻鷹嘅抓力幾大

愛恩斯坦咪話左你知
速度都影響力量囉
唔係大隻就得

樓主操到咁樣嘅背濶肌未？

甄子丹應該第一好打
成龍同李小龍睇下邊個第二

天下武功 為快不破

健美 body builder 乾到爆都係咁款
樓主副歇靚過小龍 自貼左先再討論啦

其實佢個背好勁

肥到成座山咁其實係好撚好打

柒左 牛頓先岩

以樓主 個logic 洪金寶一定最好抽啦
可惜事實係比李小龍屌打

真
連牙如都可以一拳打到佢入icu=_=

李小龍強唔係只講力量，仲有速度同技巧。
就算佢唔夠鬼佬大隻，以佢嘅力量（腳踢更加唔野小），打中要害已經夠ko 對手。

佢個種快唔係講笑。

李小龍邊撚度瘦

咁佢確實係好勁既
速度真係極快
身型又屈，又肯苦練
仲要成個武學理念好超前

只不過欠d實戰經驗
始終你係度自己認人地一拳打黎你點閃
同埋身打點都差好遠

如果李小龍有埋d機會實戰
佢係佢個磅數冇敵手都唔出奇

畢比得：阿里一拳打死佢

差佬一槍搞撚掂佢啦

tyson係個拳擊手
李小龍theory 係要打時候係一個已死相博既殺手
但將殺氣壓到最低

你當人地西洋拳 泰拳冇高手咩
只不過李小龍受中國大力吹捧形象工程

你地啲論點 等於人地講緊玩電競打lol 自己又唔識 就走出黎拋書包咁話 蓋茲 好唔好打？ 小學雞到仆街

其實李小龍並不瘦。

樓主思覺失調

拉

唔使覆呢個傻閪啦 李小龍最廢啦好味？ 推行動po 啦

咁同果個咩曹星如一樣
小學第一就吹到戰神咁 大把人中學5星星唔出聲者

一拳打撚死你先啦

tony ferguson瘦D定李小龍瘦D

全部毒撚冇料扮專家係咁上下
好心你地就睇返以前啲訪問嘅片
仇共都唔好仇得咁肉酸

人哋一拳打撚死你個廢柴都得啦

下？職業拳擊都係講緊同磅數

唔關事既
李小龍本人都係乜功夫都學
同中國武術講傳統個種根本唔同

粉紅肌，自己google.
傳聞佢同泰臣私下比武過，當時龍仔5招就分左勝負

做乜鳩
耐無用撈亂左唔得
F=ma的確係science解釋到
佢出拳夠快 唔同磅數都可以有一樣既力量

諗起華為 吹到大一大
姚明又話咩中國神話

李小龍個mindset 同 哲學理念 貫穿佢學過咁多套中外武術
行前當代人太多 hit到今日 都比佢地啲細蚊攞黎討論 唔係無原因
呢個世界普遍傻閪 都係膚淺既 人地做個樣野叻 又攞size黎judge ， 實力派就笑人個樣 ， 好正常 識分就得

李小龍就勁在 當你去日本 仲坐緊船人地已經坐緊飛機咁
基本上係科技上都已經贏你

佢嗰啲唔係瘦，係鋼條身形
樓主唔識就唔好9up
陳惠敏當打嗰時都係類似咁嘅身形

先生 佢拍戲架 你估真係打得？

毒撚扮專家
連登兒最叻

拉

如果以13x lb呢級黎計
佢副計算係最top
就算你睇返而家現代13x級既拳王
body上都無咩優勢

首先一定好打過樓豬

明明瘦到仆街都話鋼條身形

試過同南亞隻抽打比賽，佢地骨架真係硬啲
打佢自己痛 駁腳個下痛到腳軟
可能係我廢

吹到餘業打得贏職業

真係笑撚死

其實有冇李小龍真係同人隻揪隻既片?
睇嚟睇去都係拍戲片嚟

Cls, 打唔過泰臣就係流

一拳超人都好瘦

見到有人拎埋籃球員出嚟比真係笑撚咗，唔知真心定假膠

認真講，每款運動都有獨特要求，拉埋一齊比冇得比，以格鬥為例，肉體抗擊能力好重要，格鬥家嘅抗擊打訓練係其他運動員唔會做，就算籃球員一米九至兩米高重量級，對上一米七五左右嘅輕量級，格鬥選手下下用鞭腿掃籃球員下盤，會頂到幾多下？再狠啲，分分鐘一下踢腰腹直接攻擊肝臟，我估即刻跪得仲未計絞技鎖技寢技

打交講噸位就一定，如果唔係格鬥賽事使乜分磅數，但係拎外行人同專業比較就真係過分咗

望到d 留言，就覺得個仆街政府唔起李小龍館係大錯特錯

打交好睇磅數, 體格, 之後係技巧
你多佢一百磅既話, 高佢一個頭, 我會買你贏

之前聽人講佢舉膊舉百幾公斤

呢個磅數黎講已經去到盡
打200磅都無問題 但200磅以上應該會開始唔夠抽

咪有 你上左網先幾年內 唔怪你，
自己search

樓主人生廢到要攞李小龍嚟消費

百幾磅

mma係會分量級
李小龍打巨型肌肉白/黑人 當然打唔贏
但係打同佢一樣體型嘅咪屈機囉

唔好咁肉酸啦ching

佢下盤仲勁

樓豬充分演繹連登仔有幾on9

欠你老母咩？咪撚ff啦，李小龍同人打交多過你食飯！

中學見過兩個矮仔打交，一個好撚肥，一個好撚瘦
瘦矮仔禁住肥仔打

咪即係阿仙奴 國內不敗出到去歐聯比人輪

人地拜仁當阿仙奴私家雞

你問阿迷緊係j不敗

拜仁都費時理你

連登仔 不學無術 點知咩叫技術既野
見到架車 都要為大啲個架快啲

鼎爺話佢D 手指可隊穿汽水罐
你想象下佢一下隊你喉嚨

康德做過拳王

佢已經有一拳超人三份一嘅力量
樓主小心啲

好似肌肉有分唔同種類
如果佢練到爆發性肌肉佔好多% 就好好打
以上9UP

D人真係好撚ON9 一味睇人身型大細當好唔好打
李小龍最優秀既原因係佢係當時提出左一種冇人捻過既武學理念
發展出現代MMA
如果真係好似呢班冷氣傻閪咁講 西方當李小龍係小醜
咁就唔會有咁多現代武術家咁祟拜李小龍
Joe Lewis 啫係長島空手道冠軍果個傳奇武術家 之後都唔玩空手道走左去跟李小龍
一個冠軍走左去跟第二個人學武 李小龍冇實力佢會甘心走去跟人學野咩?

同埋實戰果陣 速度反應都好重要
大隻但係打唔中人有乜用? D人仲要吹到NBA球星都可以打贏李小龍
無知真係可怕 尷尬到我笑唔出
呢班人就真係小醜啦 同挑戰館長個吃屎哥一樣

好多人相信一個無擂台經驗既人會係世上最好打，仲好打過一班身經百戰已經係擂台上證明自己既職業格鬥家

30秒無規則就鬥邊個重錘打中下顎先，即刻KO

唔計磅既話無得講
Mayweather係你地眼中都係垃圾
都係會比重量級sm
mcgregor都係廢柴 一樣比重磅當狗玩

鋼條型原來叫瘦架咩
唔通真係袋底健身食奶粉先係大隻？

個post好多矮瘦嘅人喺度打飛機 以為自己只要有練就可打贏高大嘅人

係籃球方面 姚明的確係中國神話
咁梗係只限中國

而李小龍係真係有料到
以前鬼佬啲訪問好多都有提起佢
唔撚係出吹出嚟

蝙蝠咁

唔同磅數根本冇得打
我受佢幾腳 再一拳打柒佢已經贏咗

你係426 定 陳惠敏係426 先？ 真人你係佢面前 笑得出咩

child登仔：廢中一名

李小龍美國開館1962年
MMA正式成立1993年

拎前人比，要睇返佢個時代
李小龍精通拳，腳，擒拿同武器
係嗰個年代大部分人仲係專精一樣
同埋鎖技係好強，可以越級打人

網上不時可以睇到啲女性同細粒嘅用巴西柔術壓制大隻過自己嘅人（男人）

唯一空手道片可以睇到佢拳腳同摔都好強
同洪金寶場電影可以睇到佢仲識鎖技

電影當然唔可以完全做參考，但係都可以側面睇到佢嘅技術好全面

李小龍係外國名氣好高嫁
幾廿年前咁重歧視
仲要華人
真係靠吹噓咩

樓主五毛狗，咪回

成龍?
馬騮戲佢就得
佢識X功夫咩

電影界裏面打得嘅仲有石堅

垃圾

但老實講 如果重量級打輕量級 基本上重量級的確係應該會屈晒機
所以前提係磅數唔可以差太遠

小朋友年經

所以 修道船 個神話 可以笑到今日 回歸原點

Michael jordan 對腳火柴咁幼點先入到樽

其實大家要知, 佢係係美國出左名好打，先至比人叫去拍青鋒俠 佢好多徒弟 朋友都係美國武術界名人黎

你幾年前睇華為思捷都係神話

哲學x武術

426+ 贏過拳擊比賽都話係瘦，我冇野講

可唔可以去體育台傾，拉

你當跑馬咁李小龍仲要業餘

瘦你老母
呢d都唔叫鋼條唔通the rock叫鋼條
不過睇你應該會話係

比你睇打下飛機 不過個up主根本唔客觀

呢條友唔敢認自己係美國或中國人

人地武館都開埋
高佢兩個頭既鬼佬都要拜佢為師
而你套啲拳賽規例話尻人地業餘

金仔咁重一定好打

屌 懷疑同你同一間中學
嗰陣放咗學 個矮仔show晒腹肌咁
最後打到個肥仔仆街

姚明點功能單一？

佢進攻能力頂級。勾手 轉身fade away. 唔犯得佢規 罰球八成
防守可以佢最後果年都防到全盛侯活收皮
點單一？
想射埋三分？插花外圍爆入去？

踢過好多館有俾人睇姐

一膽二力三功夫 無膽肥仔無計㗎

唔識既咪上google 同YouTube 搵下資料先
香港文化博物館都有展覽介紹佢點操練既部份資料

排骨仔

你無知又真係唔係扮出黎架喎
果陣中國人形象咁廢 佢敢係美國開武館
冇實力你估佢唔會比人踢館?
佢企得穩 證明佢好打過其他人
佢打得贏人 唔係靠你所講既大家腦內FF 唔係靠做戲 係靠拳頭
佢冇係大家面前實戰唔代表佢實戰經驗差

再加上佢個武學理念領先當時
你自己睇下當時格鬥 D人個技術係點先
就咁睇boxing個步法 用今日個眼光黎睇都覺得佢過時
但係李小龍既步法去到今日都仲work
相當於用今日既技術打幾十年前既人

你地班人係咁係度吹泰臣 咩野無規則戰鬥30秒KO李小龍 我真係笑唔出
我同你地講 當年豬木對阿里
阿里夠重磅大隻未? 夠技術未?
佢冇學過BJJ咪又係比豬木訓係地下屈腳 最後冇佢符唔打?
你估下泰臣又有冇學過submission clinch 同埋ground呀拿?

好過依家啲大隻佬，
收乾水之後虛弱到俾風吹得走

要lats打架托咩

屌你老母成班真心定假膠

戰術運用力0 咁多季都入唔到季後賽唔係無原因嫁仲話睇開nba

the rock 都好拎出黎講
Arnold先係

我覺得呢個寸勁重勁，打完個moon都唔郁

李小龍係超級撒亞人？出拳速度可以快過其他人幾多？最多一般人1.0，佢咪快到大概是1.3/1.4左右囉同埋佢應該真係因爲佢個套哲學同截拳道，先享受盛名

下 佢入唔到季後賽？

如果Bruce Lee未死嘅話 80歲都應該打得死樓豬

無衝突架喎詠春夠大把鬼佬學

首輪出局吹到大晒
你咪繼續j姚明囉

睇開nba果d講中鋒大前都唔會提姚明太吹大

巴打真係覺得冇用？

拉…

俾Brad Pitt屌打

你班友起下底得唔得

點呀 首輪出局又唔計
我冇J佢
但佢唔係一線？佢功能單一？唔覺
我唔覺會有球員會咁評價佢
由佢最後果季跟艾度文體系都打得出成績 已經夠駁你句戰術執行力

拍戲咋
咪當真啦

你出拳唔收任人捉架

你出拳慢到俾人捉到

on9

金鐘毒撚.jpg

佢啲功夫係真

佢有腹肌咖

我一拳打落佢個肚度即刻趴低la， 條友不嬲吹大咗

李小龍都係業餘

吹到打贏職業

駁唔到 中國式打飛機

李小龍剩係玩腳唔洗三下收樓主皮

曹星如都唔夠打啦

知唔知咩叫寸勁，咩叫死力

連登仔論武學，都係講返keyboard 吧！

井上尚彌都唔夠120磅啦

其實對人嚟講，只要出腳/出拳力度有返咁上下，打弱點，贏到大隻佬完全唔出奇

如果你話同隻熊打就大隻應該有so啲嘅

另外，速度同技巧比你想像中重要好多好多

重點係人對人

呢個真 人類身體演化除左個腦其他都好失敗

你地唔好拎拎李小龍同其他所謂武學宗師比⋯

嗰啲又肥，出拳又冇力，又慢

睇得出架

搵佢做配角同佢好唔好打有咩關係?咁青鋒俠個主角真人係咪好好打先

重點係佢係美國好打而比人發掘到佢
你要知果時美國電視劇肯用亞洲男人係好撚難既一件事 就算你依家2020年 有幾多美劇 荷里活電影既一線亞洲男明星?

咁如果同D武學宗師比 李小龍一定高幾階既

我都想講條友on99

問題係有條友真係將李小龍同佢地歸類埋一齊

每個地方都有唔同既高手 但李小龍咪香港同中國既高手
唔同你拎泰國既高手又話人打飛機咩

但事實上李小龍係勁 本地打拳果班都認，唔洗睇電影
睇佢踢包打包 同表演果哦啲片都睇到，唔好睇電影就話人打飛機

李小龍話自己1 vs 1打贏冇gear狗我就信喇
兒登仔有gear都未必打得贏

佢根基係詠春，而詠春發力並不依靠肌肉。樓主自己揾啲詠春嘅文章睇下，甚至可以揾師傅練下就知

正常人有60-70%肌肉
佢有210Kg肌肉就算肥其實一拳都打得死人

好想知佢體脂幾多
真心練到全身都係肌肉好癲

冇錯，終於有個識嘅

功夫係發勁吾係用死力
既係全身重量*速度=勁力

消力

同磅數，係佢個年代，佢係無敵
原因好簡單，就係因為佢夠創新，當年拳王阿里仲係玩緊斯巴達訓練果時，李小龍已經係用現代化科學去訓練嘅人，配合哂醫學同營養學

其實李小龍幾高幾重？

第一佢肌肉密度高
第二佢嘅快縮肌超級強大
況且你話佢瘦猛猛？
佢塊背闊肌你有冇見過？

172 高 13X 磅

講緊肥瘦 你走去講技術 on99

正想搵呢幅圖出嚟

我幾時有話其他武術冇高手？
無論本地同外地都有唔同人認同李小龍嘅實力。

係兒登先成日有呢啲月經post，為反而反

李小龍同播求打
邊個贏

佢只係睇落瘦 你老味你見唔見到佢肌肉多到幾l恐怖 佢無爆發力你都講得出
佢最大問題反而係無咩脂肪 比人打中下下都係硬食無buffer 比人用武器打中創傷又大咁解
但係佢嘅速度你比埋把刀仔比佢 真打係無燃敵

因為佢係有思考同計劃
將肌肉同武術兩者融合達到最佳水平

兒衛兵連李小龍都反

當年26歲去空手道大賽做嘉賓
叫空手道冠軍接佢一拳 三次都接唔到
搵個鬼佬試食吋勁
同徒弟對打 推廣無限制格鬥

我記得睇過條片係訪問李小龍 好似係黑白片嚟
嗰陣李小龍好似示範下出腳定出拳
佢出個下係超快 個主持人係反應唔切
係真係超快就踢到眼前
唔知係咪好好打啦咁

樓主唔知有冇咁嘅出腳速度呢

呢d潺仔我一掌打到佢入icq啦

但300公斤嘅人仲出唔出到拳都係一個問題
平時睇新聞講嗰啲超級肥佬幾百磅行都行唔郁

講緊既係做職業拳手
面對既都係職業對手，你係勁既，面對既就係各個世界冠軍既選手
同你開個武館仔上黎踢館個D人唔好拎黎比

高過李小龍

Ikea

李小龍冇做職業拳手啫，打唔會唔識打囉，你講到佢連閃都唔識
講出嚟會俾人笑

冷氣宗師

屌你老母
佢好打鬼唔撚知，速度快係有眼見
打沙包都睇得出佢拳同腳都好重
但同職業選手日以繼夜咁練始終唔同
(李小龍做演員，好多精力係去左拍攝/配音/度橋等等)

尤其係你拎泰臣黎講真係多尻餘
點解人地打拳差十零磅已經要分級唔可以擺一齊打？
成日有人幻想到大隻佬=慢，鈍，會被人踢春袋咁

你望下15歲既泰臣出拳係咩樣

咁點會閃都唔識閃
佢既硬件，肉眼睇到既速度同拳重已經肯定佢係好打得
但非職業拳手基本上係冇可能會係世上最強個幾個
更莫講話唔分磅

相等於終極boss 血極厚，但試下中佢一下就gg

你真係識閪

呢句搞掂 完咗
佢嘅肌肉密係超爆高 如果佢唔操由啲肉鬆 會係超級肥佬 同做gym操大嗰啲完全唔同 佢基本上係pure conditioning

人地係功夫主業，拍戲副業

如果NBA球星贏到李小龍,咁點解jabber要拜李小龍為師?
李小龍當年個level係3個空手道世界冠軍joe lewis, mike stone, chuck norris 拜佢為師WOR,乜撚野叫中國人打飛機專用?人地當年鬼佬都幫佢打飛機

除咗泰臣你仲識咩人呢？重量級同輕量級點比？仲有高度呢？泰臣都有輸比高個佢既人。

瘦撚到
力威求其揾個師傅隻手臂都屌打丙朗

贏埋日本拳王
樓豬：咁瘦有閪用咩

睇下以前pride rizin啦啲架佬超撚勁，骨架唔黑人打只係你幻想出黎

連登仔剩係識泰臣就評拳，剩係識美斯c朗就評波

chuck norris有拜佢為師咩
人地問佢佢同李小龍邊個好打
佢特登睇自己係職業拳手
佢話李小龍都好好，但自己係職業

成撚日拎泰臣出黎比李小龍 係都julio cesar chavez啦

唔記得咗之前睇過本magazine話係，不過chunk好似到老先嚟唔認，話淨係一齊練習，唔記得咗仲諗起一個空手道冠軍jim kelly都好似同李小龍練習

拳一定重到仆街，斜肌大舊到。。。非常人。。。
睇記錄片話佢單手hold百磅啞鈴，如果係真，出拳磅數同重量級拳皇冇分別吧。

乜原來柏奎奧同梅韋達咁大分別

龍哥有錢 叫foodpanda

愛因斯坦不嬲有讀哲學，據講相對論面世之前讀緊hume《人性論》

你到底知唔知李小龍邊個黎？

所以？

李小龍叫瘦？
屌你弱智無撚上黎啦

有啲昆蟲好細粒 但可以有力量舉起比自己大幾百倍既野 講左咩你自己諗

豬有四隻腳 有四隻腳係咪一定係豬？

拳有陳惠敏 腳有李小龍。。。聽過未
小朋友咩都唔識講黎做咩

過多幾代，李小龍可能比人傳到變成白痴仔唉

勁既不過唔係冠軍料囉,永遠廿分鐘好波,之後就軟

Jabber都讚李小龍點睇？

好想睇樓主同李小龍打一場

你而家去俾佢打一拳睇下點，on 撚9

3:00

倪匡講過李小龍從來冇同過人打交

同埋......

武術最高境界唔係主動撩人打交！！

而係保護自己同身邊嘅人！！

如果樓主認為武術強勁就要同人打交嘅話

實在太膚淺了......

都係諗到依幅圖 佢好似係早年比武嫌自己力量唔夠取勝太慢 所以就狂操肌

相比之下嗰班成身肥肉既大陸武學「高手」，一睇就知無體能無速度，啲招式仲實戰唔到

你up乜呀ching
個post講李小龍傳奇武功人物
你講華為做乜呀
要比較都唔係攞呢啲例子係咪呀
仲有 幾時同你講梗咩時期
就算佢而家仲在生 佢一定都可以好出名

你打好份稿先留言啦

up主

好多實戰唔公開姐 好多人約完佢挑機 出到黎都心悅誠服

呢樣野真係唔打得既人講，當年mike tyson holyfield lennox lewis三個真係要打過先分到高低，tyson都有講過點解要咬holyfield隻耳，因為太嬲 嬲佢太好打

我真係好奇你點睇得出人地有冇實戰經驗
你自己都冇經驗 何來睇得出人地冇

以佢磅數 算好撚大隻啦

題外話 巴西柔術mma規則一打一就話勁姐 真係實戰其實唔掂

真，成日覺得如果佢在生一拳真係收佢皮利申兩百幾磅

咁魔山同泰巨打，泰臣輸係咪等於廢

一個人識巴柔當佢街頭拳頭交一打五，跟本你一出手佢捉到你 你隻手就斷，唔係一定要takedown人先有招。唔好睇少任何武術。

我記得有外國研究過，用李小龍既片段加佢身體估計數據計返佢出拳同腳既磅數，你地可以搵下實數唔記得 手280磅/ 腳500幾磅（再補充係計快速短距離連續攻擊情況下，姐係打撚左你都唔知咩事果種），計出黎基本可以同拳皇比美，力量足夠令重磅人士暈到。 可以越級挑戰

係小朋友先有疑問 李小龍 係咪真係咁勁，信數據既外國人係冇出過聲 。。。。

李小龍已經好勁
應該可以稱霸蠅量級

除非喺台上打死君如
唔係君如會以點數取勝

泰臣就算了
一拳就可以將
李小龍送入icu

街頭打架你打斷人隻手，人哋就拎你條命，下下斷手斷腳就叫好打咁不如用槍吧

我純粹係指你同一班人打爛仔交 無理由淨係同一條友地面戰 同埋係普通路面咁玩法 成個背脊都損灑

召喚李小龍潮文

鼎爺話李小龍兩手可以各揪起一個人
而且速度快，你準備好已經被佢踢倒

玩過健身既人就知
唔同練法
結果都會唔同

力量還力量
爆發力還爆發力
肌耐力還肌耐力
肌肥大還肌肥大

唔係話你瘦 身上肌肉mass唔大
就唔夠打 都要視乎個人平時訓練既目標

李小龍平時既訓練一睇就知集中係力量同爆發力
咁肌肉mass唔係特別大都好正常姐

你地全部收皮 我撐樓主
連登係最撚好打 啲乜撚野mma選手柔道選手全部都廢
要好打首先一定要入連家拳 浸淫返357年

一時話好唔好打 一時話健唔健康
你講哂啦
7左咪應囉

天下武功 唯快不破

李小龍唔係都講過佢實戰係無得打咩？

屌你條柒頭上網睇下李小龍一拳打幾多磅

咪知佢好唔好打囉

NBA球星打得贏武術家佢地係咪以為只要呢個人睇落高大有啲肌肉線條就等於好打？睇荷里活睇上腦

認同，即使健美冠軍都會承認自己缺少功能性訓練，姐係得個睇

佢有精氣神 你有冇

成班冇操gym冇學拳 又唔睇數據嘅係度得把口
完全靠自己憑自己狹隘嘅諗法去judge人地嘅實力

話李小龍廢嘅連登仔全部一齊上都唔會夠打

邊個話李小龍冇打過比賽？ ...

佢係香港學界拳擊比賽冠軍。當時對手全部都係鬼仔

佢肌肉效率究極高 建議你睇吓紀錄片

成個post好似冇咩人講截拳道
其實對截拳道有少少了解就唔會出呢d廢post

舉唔舉得起隻手都成問題
仲話揮拳

當年呀 196幾年個陣時呀 細鳳哥一腳伸埋嚟 嘭

自己諗下 當年華人係外國開拳館 日日會有幾多人黎挑機

睇緊呢個post果陣比隻貓踩住借力跳左一下都feel到有力，話李小龍唔打得都痴撚線
輕磅=唔好打
人地有技巧，可能望下你身形/動作已經知你弱點係邊。
再者全身肌肉再勁，個頭都冇得點練，以上面d巴打d數據，500磅踢落個頭都係暈。
真係講打 其實你1拳打200磅同打1000磅既分別差幾遠
最後都係講技巧

李小龍都反連登仔真係無得救

屌 你睇下李小龍大髀同前臂先啦 力量既來源係黎自呢兩度 佢真係一拳/一腳就打撚死你

依家已經有堆人以為李小龍係武棍嚟坐等幾十年後啲後生衝出嚟話一拳可以打死李小龍

你覆緊果隻豬識打字, 但識打字都未必係豬

一個籃球 一個武術嘅你咁講conor mcgregor雙料拳王應該都俾nba球員當小丑

泰臣親口話擂台之下會輸比李小龍，佢話李小龍係殺手，會攻人體下陰、眼等弱點，佢話有rules既擂台先贏到李小龍

單手兩指掌手壓 李小龍係有料道

總係有班傻閪覺得大隻先等於好打

井底之蛙

玩具撚手腳靈活頭腦簡單

點睇Conor McGregor

好懷疑泰臣有無講過，我只係記得泰臣類似講過赤手空拳佢應該無對手

白痴

佢一生奉獻比武術創造出黎嘅神話只係過咗幾十年就比人傳到話一拳打死

McGregor 仲要讚過李小龍

仲有一段有個記者係車上問佢同bruce打邊個好打d，有無巴打搵得番

無記錯佢話自己都未必打得贏

唔多唔少都要多謝支那依家班廢柴武棍

大陸乜都假㗎啦李小龍都叫做係細個喺香港生活

到底點會覺得佢瘦，自己睇下佢舉到幾重，做到單指掌上壓，係華人係垃圾咁嘅時期係荷理活拍戲
定你係東方不敗standard咁高

樓主諗下點解健美同格鬥比賽要分開搞啦

支那仔成鳩日話李小龍中國人 依家班支那人咁樣係武術界衝出嚟柒仲要拍埋啲葉問飛機片 好嘢就衝出嚟痴金糠 衰嘢又要過埋俾人一齊受 神憎鬼厭支那人

屌

力量我唔知，不過李小龍速度係超快，踢腿果d你未望到已經可以打左你兩下，我相信係因為佢d體脂極低全身肌肉同埋肌肉控制做得好好，除左打得，李小龍套哲學都好正

蕭生打波都勁過佢啦

有幾多連登仔有李小龍咁大隻？

職業拳手都有限制

以前未有mma嗰陣李小龍已經主張無限制格鬥 因為佢覺得得一種打法嘅拳賽根本就顯示唔到拳手嘅綜合能力 真實同人打嘅時候亦唔會有任何規則（例如唔俾用腳之類 ）
所以有人話佢係mma之父（亦有人話唔係）聽閒佢以前喺美國都成日同人街頭格鬥

咩啊！有腹肌唔等於有力量，我都bulk緊

Once upon a time in Hollywood 對李小龍嘅演繹係咪鳩伯

睇睇下佢都幾似連登毒撚

李小龍亦都得到當時好多世界冠軍Jim Harrison， Jim Kelly 果類讚賞，或者互相專重，佩服
應該都唔係樓主講到得個吹字

如果好似謝霆鋒果類扮結他大師，一早就會好似比Dir en grey踢爆同笑到面黃啦

科學咪又係源自哲學～

哲學博士

師傅有冇教你連續拳收拳時用full power、full speed的話，下一拳會大力啲

人地食指可以篤穿你，完

曹星如好打過佢

如果大隻就等於好打，咁全盛時期Ronnie Coleman應該2個泰臣都唔夠佢打

有無睇到佢啲背肌嘅肌肉量有幾多
佢背肌肌肉量隨時多過重佢十公斤啲人

你去問上帝，on9

連登兒講李小龍=青頭仔講扑野

佢唔好打嘅話 有咁高地位

打到斷手都叫唔好打姐係好打過頭就會變左唔好打
李小龍一拳打到你殘廢又叫唔好打啦下話因為你可以拎佢條命吖嘛

拉
你真係唔識架喎

Mma之父

我諗條友連波都未拍完
已經畀李小龍踢完2腳

點會打得贏

Diu 你 速度夠快咪出拳快lo
戇尻，有速度自然有力量，有冇睇過龍哥既示範片架
一尾係到批評有用咩

咁撚樣都成條柴？
又乾身，而且都唔瘦，仲要有線條
一出世就擁有架？
睇黎樓主應該係超級大隻佬黎

唔知你識乜外國人..係咪又自己幻想出黎？
Nba世界裡面 連kobe，Joba都欣賞Bruce Lee同拜佢為師。咁唔通李小龍又當Joba傻仔？

一嗚驚人！

呢個身材黎計 佢背肌真係無人能及

雙花紅棍 都未知係咩月啦
果條細蚊仔都唔知5毛

Lm

邊個先捉到對面條j就贏

黑人條J咁大好輸蝕

打j踢j唔痛 整個袋痛啲

大大力揸住

唔美化唔包裝咁仲有人比錢人去學拳學功夫嘅

There's a lot of hype for this jewish hapa

唔瞭解人地嘅背景就否定咗人哋嘅能力先
個po仲要係帶有骨嘅質疑而唔係為求知嘅疑問題

肌肉細就代表打交廢都講得出

出拳速度可以快過其他人幾多？最多一般人1.0，佢咪快到大概是1.3/1.4左右囉

放大返以防閣下睇唔到

李小龍成180磅，全身冇脂肪，動作快到你想唔到！後期拍死亡遊戲身體先有急瘦情況！

玩具撚收一收皮先啦，令籃波同格鬥比
你咁講啲gym撚一拳砌底啲籃波狗啦

manny pacquiao夠細粒啦佢d對手咪又係俾佢打到火車頭咁款

泰臣喺連登仔眼中=合格線

華人

李小龍都叫瘦

係
收拳速度係睇背肌力量
出拳只係佔左一半時間
收拳都要快

一掌打撚到佢入icu la

你比佢打一拳先啦，我就比佢打過喇

唔係話瘦就冇力量嘅（況且佢一啲都唔瘦）
陳惠敏話拗手瓜冇人夠佢拗，包括大隻過佢嘅楊斯

李小龍因為讀哲學所以諗嘢好理性，佢好清楚自己點練肌肉先發揮到最大極限，唔會麻木追求大隻，速度與力量兼備，董偉話佢個人好鍾意show off，啲速度好快，啲肌肉好似石頭咁硬但同時身體柔軟度極高，佢成世人都係鑽研武術，基本上係一個武痴嚟

冇規則插眼撩陰屈哂機wo

仲鬥拳？

戇鳩

肥根本唔洗識打,一掌就推得開d排骨仔

除咗技術，體脂低，
仲有速度快
F=ma
加速度越高, Force越大

條友根本唔撚知職業規矩係點，識少少扮代表

你去地盤睇下啲扎鐵佬身型

你最多咩係冷氣房健身房舉兩下鐵，一個星期都唔知舉夠唔夠一個鐘。

人哋日日玩足五六個鐘

ff
企撚定比你打咪好打
成身血管都係脂肪反應已經慢過人
激烈少少你自己都高血壓暈左先

dllm呢個post真係多on9到
仲要屈李小龍係中國人

連登仔先係小丑

the mountain 先算唔係瘦

你咁講不如申請叫奧運取消用磅數分級啦

真係靠估冇痛苦

1.3/1.4都講得出

李小龍出名手快腳快

點止所謂1.3/1.4

洪金寶都講過
洪的腳剛離地
李小龍的腳已經係佢面到

點止1.3/1.4

笑到停唔到

係啦係啦，10倍速度呀，繼續吹啦鳩條撚估咩1.4仲唔快？你當佢超級撒亞人？

屌仲要放大話人知自己幾on9
當1.3係岩，已經係快30%啦
30%都唔夠significant?
你唔係睇緊公仔書呀大佬

唔係我放大架

事實上憑咩去估30/40%
定300/400%先

根本係靠估

尤其是冇練過的眼光去睇有練過
先係最好笑

佢最注重操野 個個年代黎講 佢根本好實用性 同講究科學化 既練法 同一個職業運動員差唔多， 不停操野操野 所以先咁勁 好似C朗咁

個代成日齋練武 唔操肌操體能 所以佢根本鄙視
笑個啲練武者落後 佢係個代最創新個個 所以行前成個時代好多好多 先叫啟蒙者

健身科學家我就識

拍住波好打啲

有數據又話人吹水架啦～

樓主腦海中自己

好撚似幽遊白書個200%大隻佬

速度＞力量

我打佢3 5 野 佢都中唔到我一野啦 肥山 ，
spiderman 就合理

咁岩呀

便秘1星期再屙出屎個樣

睇下你點定義肥到成座山啦on9
我玩過cqc幾年 最唔想對住嘅一定係又肥又高個啲撚屌

吹捧李小龍既係鬼佬
Conor McGregor 都當佢神咁拜

個肥仔唔係贏在佢夠肥
而係佢真係準確先判左果兩個廢mk嘅行動
佢踢一腳都要用手扶佢起到幾多腳呀

佢行得太前

用三分鐘打低黃澤民都唔滿意

先至跳出“中國功夫”

開創截拳道

成班連登仔真係唔撚識佢個出拳速度+力度你無返咁上下反應速度根本反應唔切，你身型壯過佢又點啫俾佢一下打中下巴咪又係訓低講到身型贏佢好多就打到得贏咁

係

通常芝麻人會覺得假
因為太多造假

西人好服李小龍

啲頭髮咁多頂多五份一

你都識講，你地玩cqc，佢身型帶到比佢優勢我好認同，所以好多比賽先要分磅。
但係我覆緊果句係講緊一個人佢肥到成座山咁就會好打，基本上係講緊兩樣野。
希望你明

其實空手道高手都可以用手指撳到人訓低

你都痴線 而家拳賽都係用磅數分級架啦 你咁講不如取消磅數 咁重量級果堆一定贏晒啦

再唔係藍球2米幾多班重砲手走去打拳 原本重量級果班都唔使玩啦 藍球黑人個個2米幾 百鳩幾公斤

現實世界拳賽mma分磅數係有原因 冇錯係打架黎講體型點都行先 但分磅數就係想你公平既環境之下兩個選手用技巧分高下 你一句咁樣同磅數講乜都得 就想推反晒定落黎既規矩環境？

笑左

據聞當年拍黃飛鴻係仲未有武指，佢同關德興係真打

一定係洪金寶最好打

俾個例子大家，片中大隻d個個d拳/踢俾人避/擋晒咁濟，俾人撳住黎砌

如果兩個都係無學過野
兩個都夠狠出力去打
一定係肥仔贏
佢扶係因為佢需要平衡姐

你搵個識打既同個唔識打既比先證明到樓主所講既野
如果肥就好抽，重量級搵個肥既就算啦洗乜搵大隻

入黎就係為左睇呢張圖

肥仔

如果對照實驗嚟講 技術or其他野一樣
一個肥一個瘦 咁肥個個一定有優勢嘅
肥到成座山咁 擒抱個啲最撚煩

知唔知咩叫串勁？
係你出拳前
李小龍已經先起腳
你比佢踢中一腳當場飛到9尺遠

同張國榮joker mj一鳩樣
自殺就可以上神枱

中超第一
英超第尾

識鳩咩你 樓主1打9 我撐你架樓主!!
支持你出黎打擂台証明李小龍係垃圾

同火影迷討論邊個同邊個打會贏有咩分別呢

當佢神咁拜唔等於佢勁，只係欣賞佢綀到佢身體的極限，街戰/MMA又係俾人屌打

有規則唔敢講，冇規則李小龍一定贏，快到仆街，插眼踢J, 你以為你大隻就可以爛仔交咁撲上去同佢扭打呀，佢會同你保持距離，係你攻擊既時侯擋走然後以你睇到都反應唔切既速度一野鋤鳩你下巴，點解你會覺得街戰佢唔好打

佢第一下打到人一招KO就係囉，街戰最多就係扭打，巴西柔術果啲寢技一貼到身俾人禁住地下關節技收皮啦

搏擊技巧李小龍都係好多人打佢唔入嘅主因。睇身型斷定好唔好打太膚淺

我就當你唔知點樣可以肯定到佢拳速係人地1.4倍
當佢130磅
1.4倍已經等於180磅接近重量級拳手既力量
但係130磅肯緊係輕量級拳手
F=ma係乘數黎架
你知唔知自己up乜鳩

你講到咁公平 好似做埋實驗咁 咁不如D運動比賽淨係白人vs白人 黃種人vs黃種人 黑人vs黑人
你地識講打重量級無得打啦
一個地區最強同世界最強分別係晒度

好想講比連登班細路聽
係人都知李小龍係鬼仔黎

佢成個build就係for一擊ko你，無多餘贅肉，肌肉控制去到極致，極快既動作，點解你覺得一定入到扭打既局面，建議師兄睇截拳道既理論，唔係咁易架葉師傅

我印象中係睇項目 點解一直都冇白人vs白人 黑人vs黑人
係因為大部分運動項目係人種分別既分野上唔明顯 唔會話黑人短跑優勢大過白人好多倍咁 白人贏短跑既都唔少

再者例如打網球羽毛球足球 唔係你黑人大力d就贏硬玩晒
仲有好多因素影響 所以人種同磅數差別係呢d運動影響唔大

但係拳賽唔同 一磅重十磅力 無錯可能真係有輕磅人可以係擂台上打贏重磅人（李小龍係有機）但問題係大部分（大部分意思係統計學上既大部分，你當over80%) 既輕磅人係擂台上好難打得贏重磅人 輕磅人擋/避重磅人既拳/腳 有科學統計過要比起同磅既用多三倍體力 加上比重磅人打中一拳會傷好多

以上既原因就係點解拳賽/MMA 呢類打架項目要分磅數
因為如果其他運動項目咁 輕磅人同重磅人撈埋一齊比賽
個體重對勝負既影響實在太大 大過技巧步法拳法腳法

咁你可能會話 咁唔分磅數咪得囉 輕磅人打乜撚野 都唔夠重磅打架啦 係呀大部分係唔夠 咁咪比輕磅同輕磅打囉所以

咁而家係討論緊李小龍好唔好打 無啦啦講咩泰森一拳打贏佢 講埋巨石強森呀不如 咁大隻實贏泰森啦 再講埋奧尼爾呀不如2米幾150公斤 左一拳右一拳打低巨石同泰森啦
以後討論邊個邊個好唔好打 搬奧尼爾出黎就完左討論啦

咁你討論好唔好打緊係搵同/近磅數既黎人比技巧啦屌
打架係技巧 體重係天生 討論重點係技巧到唔係體重到
討論好唔好打就下下搬個最重既出黎 跟住全部人都係垃圾
咁下次討論泰森好唔好打 我搬隻銀背大猩猩出黎 全人類收晒皮啦可

係咪全部人邏輯都fail既姐 討論都可以錯重點

你講到誇物種咁無得講
但你上面咁講都間接證明左先天>後天
之前我睇過有科學家做test證明無名指既長度可以分到賽跑結果 因為同睪丸酮有關
你降低左先天比重個correlation係無問題 相對公平左D咁你打同level既人就比較着重skills 上面 都係勁既一種 (不過已經係好成功既人生) 但未去到真係好勁果隻囉
唔係點解項羽同韓信會比人話古今最強
因為本身人地就處於劣勢打強勢

李小龍係訪問時講過
唔叫截拳道
可以叫科學化街頭搏擊

啲人又當睇唔到架

我樓上都放咗片

你又當睇唔到

而傳奇功夫巨星李小龍所留下的數據中，他以130磅體重打出350磅重拳而例入健力士世界紀錄大全，而已故拳王阿里亦以260磅體重打出相近的拳重

Google 下大把結果
李小龍拳重

有埋拳重
仲覺得只是1.4/1.3倍嗎

然後又有人睇唔到

佢地覺得唔係架

明明同何鴻燊係表兄弟

咁而家係討論緊李小龍好唔好打，咁咪講番同磅數/近磅數囉，班友講咩泰森一拳打羸姐，都唔係討論重點

老實講以李小龍呢類亞洲人SIZE 打到咁出名 開埋武館比人踢館都仲屹立不倒 各路當時既打架大師都話佢掂

咁點解講一句泰森一拳打羸佢，搵過重幾十公斤既人出黎講，就可以抹殺佢好打既事實呢

老實講我唔會神化李小龍話佢可以係擂台上面賽住拳套用拳賽既規則砌底奧尼爾、巨石、魔山呢D痴線大力士，但佢的而且確係好打。而好打呢個結論係定係佢本身係「劣勢」體型，但打得入「強勢」體型打架既世界，仲可以留到一席位，咁於我而言佢就係好打、好勁、好神。我個結論同論據已經講得好明顯。好打唔在於打得羸體型比自己重好多好多既人，你自己都講左劣勢打強勢就係好勁，咁佢的確係果個時代劣勢打強勢既佼佼者

輕磅拳擊手d肌肉不嬲唔算大舊，
佢哋大爆發力咋嘛，同協調。
你見井上唔係健身撚咁一舊舊，
但一樣打到你喊。

李小龍瘦都打到200磅都係練習返黎。
只不過練拳唔同健身

一個一次正式戰績都無嘅人俾你哋吹撚到拳打泰臣腳踢阿里，你哋同班傳武撚有咩分別

有無人可以講到李小龍打贏過邊個，唔要求Tyson level，你俾到個名就得

話李小龍唔勁嗰班究竟幾多歲呢？

大家識唔識梁小龍，功夫果位火雲邪神，後生嗰時挑機男王

當年佢後生時有鑊俾人伏，响武館後樓梯1打15重要人哋擸齊架生，打到人哋都全部收皮，之後呢件事畀啲導演知道咗，先搵佢拍戲，之後佢遇到黃仁植，身痕走去挑機俾人打鑊金，之後同李小龍呻氣，無耐就傳黃仁植話要李小龍打贏佢先接受猛龍過江劇本，結局就黃仁植心服口服，真係得啲連登仔先話李小龍唔勁。

至於成龍、洪金寶係學大戲+詠春拳，但以前大戲嗰啲叫小詠春，小詠春係睇得唔抽得架，類似而家做gym舉鐵打kickboxing，純粹加強體能，同搏擊功夫係兩回事。

其實講起李小龍，點解冇人講林正英、英叔呢？李小龍以前好鍾意搵佢試招切磋，雖然佢都話畀李小龍打到仆街。

黃仁植

我覺得最勁係佢練到完全超過「武癡」既壇數
但仍然能夠保持自身無走火入魔 即係練到癡線又要周圍挑人要上第一呀剩個種 佢除咗武學之外係連思維都應該無人能及

我就係話假設佢講得1.4都已經好勁

唔算係 係塔倫天奴自己對李小龍既見解同分析黎設計呢個「李小龍」出嚟 而佢係咪真係見解無錯又另一回事
或者佢鏡頭下既「李小龍」呢個角色既設計係咪準確 我覺得唔係
佢既睇法好似係從李小龍訪問中睇到李小龍語氣對答既「傲氣」「串」「有實力」之類既野 所以佢拍到戲中既「李小龍」有啲自大同狂奔 會隨便就挑戰人同易受人反應所影響
但佢應該無睇過香港人好似洪金寶個啲講既李小龍係點
洪金寶講過佢試過隨便講句「喂你隻腳聽講幾勁喎」李小龍都以為佢想挑佢機 跟住真係大家紮好馬開波 洪金寶一起半下手 李小龍隻腳板已經到左洪金寶塊面前面（即係佢有能力直頭一野真收佢皮 但佢唔會咁做）

真心慘
反而日本人 美國人仲尊敬同記李小龍多過香港人

其實又唔好講到謝霆鋒真係唔識彈結他咁
佢真係好早期 十六至廿一二歲個期音樂真係得既 啲演唱會都有結他solo唔止單線
我覺得如果佢唔係局住要搵錢還債而轉哂去拍戲 佢一路做音樂落去講真唔會一路都俾人感覺廢
至於個啲無綫既扮彈個啲老實講 屌擺明無綫戇鳩無綫最撚興咪嘴同扮做就算
同埋其實點解大部人剩係睇到佢扮彈個啲而睇唔到佢真彈個啲

依家啲細路仔係連舊時飛機係民居上空飛都唔信

你生毛未？

戲子最叻係做戲

咁都信嘅真係唔知你夠唔夠十三歲

一個名都唔會有囉

有無source

你有無同佢打過佢五張嘢時我啱啱20，180磅肥仔都俾佢打到彈開。

唔識就唔好扮識啦